# Это точно не тестовое задание. Тем не менее...

Swagger
```
localhost:5000/api/docs
```

Вместо Celery используется taskiq-aio-pika как более лёгкая альтернатива, которая поддерживает асинхронность
(В идеале найти что-то более популярное, либо использовать напрямую aiopika)


Запуск:

```sh
docker-compose up
```

Или

```
python -m venv env
pip install poetry
poetry install
```

# Миграции должны запуститься сразу при старте приложения
